星期五第一日番工了 你問我答

緊張 內毒唔識同新同事相處

記住笑多啲 千祈唔好西口西面

利申 一入職比人話西太后

返咩？

垃圾sales 賣衫

毒撚笑 唔敢出聲 到時埋唔到堆食飯點算

我都下星期一返喇 緊張

食煙同食飯點埋堆好

唔食煙，食飯鍾意自己一個

連登愈黎愈多垃圾 你問我答 post, 以前明明樓豬share佢特別ge經驗，而家連返新工都出你問我答， 仲要問我地轉頭，做咩9呀

你問我答又真係戇鳩左啲
不過樓豬應該想分擔下 改改tocip就okay